點解闇黑之心宣傳要加埋讀音?

由海報電片段宣傳都係咁，要係個闇字旁加個(讀:暗)，乜呢個字好罕見既咩？

定係香港人既中文水平下降得咁緊要，連闇都唔識讀?

全無吸引力套戲

驚你買飛唔識讀

唔多吸引
感覺上會好少超能力內容 似係主要講細路仔成長

岩岩睇完
套野最後乜都無解決過
除非會開續集,否則呢套戲從劇種上係失敗既

闇黑之心(評價：好睇)

驚人睇錯讀咗個閪字

其實某方面都OK，但外間評價好麻麻
最主要可能都係套野最尾咩都無解決過

唔算少，女主角成日魯魯修上身

驚你讀閪黑之心

成個名好中二

因為有黑人

因為本來就係超能力打鬥嘅中二劇情

被選中嘅細路展開愛與勇氣冒險
呢個題材嘅西片好似拍極都有

印象中“闇“本身真係中文唔係讀“闇“？

係日文漢字“闇“大約等於中文“暗“
所以大部份接觸過日系ACG嘅人腦入面都會覺得 闇=暗 ？

呢套係阿嬌主演

5.5 屌你個老味

一睇就知爛

點解唔直接用暗黑?

trailer show 嘅超能力唔吸引嘛。

Gay仔念動力。

女主係物質控制?定係物質分解?氣化?

唔夠型

（笑）

見到女主角個樣已經唔想睇

我未睇
如果我抱住睇超能力心情入場, 會唔會失望?

umm..如果真係好英雄片果種心態應該會啲唔係果回事既感覺

女主係魯魯修個能力加讀心

草地 + 4個人

閪黑

有冇時間限制?
同係咪一樣只可以對同一個人用一次?

咁又無交代
呢套野好多重點到最後都係無交代
例如導致佢地有超能力個病點樣黎，係咪外星人或者其他野,最後都係唔太清楚

一睇就知無鳩聊

班白鬼真係拍極呢啲垃圾中二病題材都唔厭

Thanks啦。

擺明冇做好個超能力設定啦。

咁真係可以慳番了。

又係一部女權+呢架用嚟打飛機既一部電影

讀 yami

覺唔覺發明闇字果仔友好中二病

一般

死侍都要出注音
d人最鐘意講死「待」

細個玩card game好多朋友仔以為係讀「閻」

條女好撚大波

因為有力架

話唔定會好似hunger games咁仲有幾集出

驚人讀閪黑之心

咁似I Am Number Four個類,題目就好新奇,個故事就平平無奇,有伏線等成世都唔會出第二集

琴日睇左，好撚垃圾 哂錢

一向讀 閪黑之深

i am number four 其實得number six係最型
一直想佢出第2集主力講number six
可惜冇